［12-2-2020］股市直擊+波神信眾區

Kong Lui

BCisgispt

比位__

賭股做乜鳩

投降喇投降喇

me 等緊東風............

日日無工開

BC馬上風

新果隊LL

要KEEP住塊招牌就要不停加人架啦
水團都幾年歷史

新果隊好能樣衰

隻相良茉優成個劉思希咁

dog dou ng diu....
水團都話仲有小宮同朱夏兩個淫娃......

鬼頭同楠木叫過得去掛

天水圍西鐵站學生妹貨色⋯⋯

ready!! ready!!

法官大人?

嫌抗疫措施過多都係好消息
不如話佢條撚頭生日所以要升啦

ONLY BC D TASTE SIN LIKE

請自行判斷...

Errrrrrrr.........ummmmmm........好似無乜特別咋喎

dog dou ng diu....

圖2左邊成個joker😅
右邊化妝整到好鬼老😅